الجيش الجزائري يعلن تصفية واعتقال 157 مسلحا عام 2015
 أعلنت وزارة الدفاع الجزائرية الأحد يناير كانون الثاني أن الأجهزة الأمنية تمكنت من قتل واعتقال مسلحا خلال عام كما فككت عدة خلايا ودمرت مخابئ للأسلحة تابعة للإرهابيين وكشفت الوزارة في بيان حول حصيلة عام عن اعتقال وتصفية إرهابيا منهم قيادات ممن التحقوا بالمجموعات الإرهابية منذ عام إضافة إلى عثورها على قطع سلاح حربية متنوعة وتدمير عبوة ناسفة وذكرت وزارة الدفاع الجزائرية أنه تم تدمير مخبأً للمجموعات الإرهابية أغلبها في وسط وشرق البلاد من جهة أخرى أشارت الوزارة إلى إحباط خفر السواحل محاولات هجرة غير شرعية لـ شخص بينما اعتقلت وحدات الجيش وقوات حرس الحدود مهاجرا غير شرعي أغلبهم من جنسيات إفريقية  واج وكالة الأنباء الجزائرية 